太夜宣傳癱瘓ＭＴＲ，聽朝直接唔比錢搭地鐵就夠

如題